色魔9歲勾結汪洋大盜，非禮阿婆同埋強姦隻豬啦

黑警做野真係求求其其
唔怪知中學、小學、大學都唔教刑事法
等港豬乜都唔識，入到警處屈打成招 都唔識點保護自己

各位獨住毒撚睇路 平時少不在場證據、又冇親冇故，比黑警捉左返去
屈你個樣同低清cctv似樣就隨便入鳩你幾條罪，唔認就打到你認
話唔埋你要搵律師都搵唔到

所以奉勸以後D男人唔好去叫雞了...
一陣比人屈多強樣...

係141附近行過，都屈你視姦良家婦女